「第一屆」連燈賽魚比賽開始了

第一屆連燈賽魚比賽開始了 ！
各位巴絲打可以選擇你的愛魚（1至6）。

選手們已經各就位 ，比賽即將開始！

1.🏁 🐡
2.🏁 🐟
3.🏁 🐠
4.🏁 🐬
5.🏁 🐳
6.🏁 🦈

2

3

完

1
河豚好食

4

講快應該4係最快（好似係）

做馬

6

6.

1號膽拖 5,6 連贏 50蚊

1. 🍣
2.🍣
3. 🍣
4. 🍣
5. 🍣
6. 🍣

1